Documento gerado sob autenticação Nº IHM.900.426.V9U, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6712                  de  26/07/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°47980,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ALEX SANDER DA ROSA ARAUJO (Siape: 1695539 ),
 para substituir   JOAO HENRIQUE CORREA KANAN (Siape: 1243630 ), Coordenador da COMGRAD do Curso de
Biomedicina do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, Código FUC, em seu afastamento por motivo de
férias, no período de 29/07/2019 a 30/07/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
